女人真係話變就變

一個星期之前先問我陪佢去睇演唱會好唔好
又問我一齊睇埋Captian Marvel 同埋Avangers 4 好唔好
然後過幾日用啲唔合理嘅理由曲線同我講分手

真

臭女人難敵新鮮感